[柒出國際系列] 達陣菲國失敗

36 Chinese nationals denied entry to Philippines amid travel ban

再睇下香港政府做緊啲乜撚嘢